西伯利亞冷源持續堆積增強 強度將逼近2016年霸王級寒潮

數值模擬稱冷高壓最高值將會出現在明天早上8點-11點，實測站可能會逼近1090hPa

冷高壓中心實測數據

2016 1092hPa

中國無煤用, 唔驚

global warming 唔驚~

成龍:霸王舉鼎

契哥又唔賣天然氣

減排成功

哦 好驚？

去到邊先

霸王式冷氣

中國工廠停工左半年就搞到咁大件事

仲係蒙古附近

華北有煤未？
供暖唔知有無問題

原來global warming 源頭係呢度
一停工就全世界凍返

哦 咁之後會點?

果陣新界得2℃，真正雪櫃都暖過外面

到時你咪知

上到1100Pa

香港落下雪就好

星期三

講少少啦 賣晒瓜子咁

16年嗰次幾涷今次分分鐘都有咁涷

天文台forecast仲係星期三11度, 星期四8度

如果好似16年咁報醫院實爆廠, 仲唔出定特別通報預警

提一提我check天氣，原來30號開始凍

而家預測寒潮南下啲時間會再遲啲

可以再堆積多一陣

有無好似追風咁既氣象post

有

喺學術台

星期三定四到香港？

前鋒星期三

主力星期四到

覺唔覺 2016 嗰次低溫 已經無人記得

使唔使日日提

我入來以為有潮文睇

期待

我是一個西伯利亞人
冬天的冠軍

今次難啲挑戰2016喎
追到2018年嗰次已經好好了

果時做野公司有雪房

入面同出面係無分別

我記得個年有晚我係凍到訓唔著

果陣泊低架車係鏢位，去食野，食完野返上架廾，好似入左雪櫃咁

環保團體絕少投訴中国
因為冇中国就冇咁多環境問題

成個人震哂
即時去沖個熱水涼
一路沖手腳都仲係凍
沖完唔夠5分鐘又開始凍
最尾偷咗牙媽間房個暖爐黎用

冇暖爐

淨係知朝早瞓醒一揭開張被即刻覺得好似雪櫃咁

停左之後，皮膚冇再係夏天有黏立立感覺

以前係北歐住過排，又係撞正寒流
比較之下覺得香港之所以咁凍
係因為啲屋設計唔保暖
街凍間屋都凍

扮工師

氣管都少左敏感

正常

香港天氣咁熱正常啲屋設計都係散熱為主

淨係記得有條女巴巴渣渣要上山

當年唔係市區都接近0℃咩？
好多話水管結冰

如果今年都係咁勁，琴日去左東涌行新隧道班人，又會上哂山等心救

3C

0C係1893

重點
無保溫牆

幾時凍先,今日仲著緊短袖短褲

你都係想睇潮文啫

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

香港暖氣又冇 全部石屎樓隔熱層又冇

鄰國好似無電開暖爐

啲冷空氣會唔會流入日本海個邊搞到南下無咁凍
利申 完全唔識

今次中路南下

唔係東路

大家又準備被捐款賑災

holly shit，聯合仲要有醫護人員去咗隔離。
今次仆街了。

屌就屌西方國家, 實際係無左中國呢d環保撚就無存在既價值

快啦好撚熱

要動員係有人手既, 係高層肯唔肯落手做咁解

南海附近個啲低海壓會唔會有咩影響

直引條高氣壓中出香港囉

上山CALL直昇機唔會怪你
仲覺得你做得好好 係真香港人

嗰年返早真係想死
起身好似結冰咁

大帽山封定先都得

貧窮人口減少一半不是夢

天文台話最低8度個可信性有幾多？
如果兩日都估唔到佢做咩9日

根本天文台同跑馬地個位全香港最熱天文台個氣溫做唔到標準

打風果陣全香港最細風位

依加先係西伯利亞
應該唔係星期三四果轉而係再下一轉?

鋒面而家到左長江, 主力係星期四就到

配合新時代減炭，停電愛國

正 又可以上大帽山睇雪 之後call直升機走

一道冷鋒會在明晚橫過華南沿岸，該區有幾陣雨。受隨後的強烈寒潮影響，華南氣溫顯著下降，風勢頗大，天氣轉晴。除夕及元旦該區天氣嚴寒，非常乾燥。隨後數天早上氣溫仍然偏低。

HKO 31/12 - 7C

北風5至6級，離岸及高地7至8級。

D 高層識鬼做咩 指指點點就叻
一日唔練功 自己知
兩日唔練功 師傅知
三日唔練功 全世界都知

岩岩隔離post新預報有2波, 星期三係第一波, 下年初第二波持續時間更長,仲話一月中有第三波

係

落到黎香港搞到香港落雪再講

就讓暴風雪來得更猛烈些

聽日轉涼 星期四到

改朝換代前總要啲天災人禍

外國用雙層玻璃

綿褸 跟我沒可能合襯

鵝士一個勢百利鴉人 凍天的觀棍 枕於木炭趁熱

唔係，其他reply答左，
因為外國屋有隔熱層，
但香港石屎牆係唔保溫，
所以係歐洲個陣，我開一陣暖氣，
間屋係成晚都勁暖

暖化

sorry係保溫層先岩，自膠

無煤用，啱哂

🔥屍發電 驚西咩

偷爐師

climate change

Change ~
青廚

淨係廁所掛衫嗰條槓會發熱都正啦

怕乜鳩 有習伯伯嘅手温暖我

係時候做下俄羅斯/西伯利亞人了

等左天氣凍好撚耐，你老味尋日我著短袖出街，件褸都係要商場先會著，因為冷氣太凍

縮撚開佢隻臭手啦

唔用煤都係為咗環保者

會凍成點

果日濕凍係痴鳩線
室內低層都濕度98%但溫度得5度
部抽濕機都結冰
好撚彩部抽濕機有機內溶雪功能

請問有網址嗎

不孝子

水管結冰就冇
不過最幣嗰日濕凍加落雨
凍到仆街
啲雨水跌到落地嗰陣仲要結埋冰

襯牙媽訓咗
偷偷地入佢房掹插蘇

啊媽：好撚凍啊屌 生舊叉燒好過生你

得果5-6度就收皮啦着短袖衫都嫌熱

利申：連登仔

有冇人知而家歐美預測香港最低幾多度？

咁凍仲有冇肺炎

正想揾片重温 thx

香港凍都係凍一兩星期，用保溫層夏天應該會熱死

聽晚橫過香港, 天文台最新修訂除夕最低氣溫跌到 7 度...

有好有唔好囉，其實就係因為香港暖同熱日子多，
凍嘅日子先特別明顯
同埋香港凍嘅時候又陰陰濕濕
熱嘅時候就焗係秋天嗰個零月先舒服啲

夏天我盡量唔想開冷氣，但近呢一兩年真係頂唔順

你去過南北極未？

我仲記得佢

中国人刻苦耐勞

唔開冷氣真係好難，
好似我間房對正西斜，
夏天成個下奏真係唔駛入房
我諗可能對山會好啲 對海吹熱風都想死

嘩屌
2016冬天真係日日都打住冷震番工

大把草燒

家陣好撚熱wo

所以我入咗雪櫃訓

唔係啊
呢一年 香港都好舒服

記得幾年前試過兩三度

GFS 8
EC 6
英國7

煤氣熱水爐沖半個鐘熱水，爽

天氣越凍，老夫愈強大

兒登仔：

唔係高煲汪明？

2016

我都係睇人貼出嚟

sor

仲有無最新

投先掃過去右邊，真係嚇死人

歐洲天氣最新預測 31號市區5度

好凍就極端天氣！好熱就全球暖化！
環保撚一年可以出黎尻叫幾次

北極熊瘦左又係全球暖化，佢老母肥左又係全球暖化。